有無人覺得而家youtube好似咸網

d廣告多到 密到 長到
之前三四條片甚至五六段片先一個廣告
而家 嘩 兩條片就一個廣告
真係睇返電視好過
之前果啲仲好少少 有得飛
而家好多都焗住你睇
特別係蘋果啲廣告
真係睇到想買都變唔想買

你話人地唔洗搵食咩
起碼IG FB啲廣告有得飛
佢Youtube本身都好多片係廣告啦
再係咁 YouTube 根本同宣傳易無分別

我寧願睇咸網d廣告，Youtube d閪廣告成日都見到嗰d所謂Youtuber
煩撚到嘔屎

試過一條片有三個廣告

都係咁話
痴撚線 果啲官網真係倒米

之前最多未彈個bar出嚟
而家係強制性又要睇多個廣告

咸網d廣告都relevant d
都痴撚線

2018仲有人唔用adblock

iPad 用唔用到？

屌你老味 我一心入黎睇咸片 你走去講廣告

睇返咸網無咁嬲

最on9係是但搵班youtuber輪住講隻game名
之後就當廣告

本身都唔想玩 睇到更加唔想玩

坐喺電腦前面睇我都會㩒f5或者跳過廣告 但頂佢個肺有時攰開大喇叭喺床到瞓 竟然播5分鐘廣告 微電影咩你老母 有啲聲都算 有個係無聲㗎 學乜撚做媒體廣告？默劇呀而家？

嗰個咩神鵰三部曲仲撚on9
乜柒都無得個app個logo再加埋個完全格格不入嘅bgm
cls 咁撚on9嘅廣告仲要無得飛

最近有啲片好似on9到skip完一個廣告 就即刻接住第二個廣告

屌你老母阻撚住曬

收咗adblock錢呀嘛
唔係你以為咁多廣告做乜

屌 都有問題既

好似話廣告密唔密，飛唔飛到，個upload條片既人決定

係upload條片

仲以為你講緊果堆支那露骨片

依家會係片中間插幾秒廣告， 屌你我專心睇緊片冇lala 又要阻住唒， 有時仲要俾佢嚇一嚇

有d可以轉型態，例如
dllm

一條十幾分鐘片4個廣告